郭富城首歌入面「乖乖龍地冬」點解？

咩方言黎

上海

強?

乜撚野乖乖龍地冬？
乖乖弄混弄呀

Come and dance with me

套戲郭富城mv 勁正

____________________
個人簽名

我用原版mv字幕
自己上YouTube睇

若我倆有了愛 關節都軟化

mi ni ko i sakura ah e oh
come and dance with me